無錯 824和你塞係失敗咗 但我懇請手足唔好放過呢個春袋

因為機場癱瘓 所以中共增派武警落深圳
因為機場癱瘓 所以要緊急申請禁制令 機場警署都驚到放咗水馬係二樓
因為機場癱瘓 所以柒婆無得唔理衝出黎講嘢
因為機場癱瘓 侵侵都將香港問題同中美談判掛鉤

一齊入機場 我地可以係合法地抗爭 唔洗衝擊 唔洗佔路 手足唔洗受傷 但可以做到最高傷害 呢個係我地現時最最最有效而且安全嘅手段

試諗吓呢兩個幾月黎 遊行集會咁多次 成效大唔大得過癱咗兩日機場？

所以 我懇請咁多位手足 831大遊行之後 行動升級的話 首要籌組嘅活動 係劍指機場 而且唔係一日半日 係狂攻呢個要害 直到霸權跪低

自推100次

1次

2次

9月1日

幫手推上熱門唔該

推

難小小啊

而家機場唔係話入就入

又難走到

利申：行到牛頭角好熱

推呀。 機場係春袋

唔洗入客運大樓架 搭車揸車 係外面就得

P牌推唔到

Push

一日唔宜太多活動

老練都唔放過

真 所以今日嘅失敗要吸收教訓 831之後要升級嘅 係要全力攻春袋 切勿分散

機場重要性唔洗講

打開機都知 打怪要打弱點 要害 先高效

其實佔領機場比佔領中環有用
不過時勢話be water

快佔一兩日都好過無既

安排唔好者

機場！

我驚今日驚失敗會搞到手足有啲迷惘

之後搵日全力攻啦

佔中係失敗
但佔領行動本身未必係錯

係 所以我懇請831之後要升級嘅 係集中進攻 唔好分散

想大膽希望咁多位遊行搞手可以暫緩籌組遊行 主力機場先

今日明明係主打觀塘，無啦啦又搞個和你塞，點去呀？

又觀塘又機場 分散左d人 緊係失敗

今日嘅失敗唔緊要 我地吸取教訓

今日搞和你塞太貪心

絕對認同 加上尋晚又有人鏈 搞到夜咗 所以今朝咁早好難成攻

721 811

絕對認同 所以之後我地要攻機場 必須係全力 勿分散

過埋明天，可否定一天集中機場，然後做大量文宣，谷大人數

推 希望824班底可以再黎一次

話左824觀塘
1,2/9先集中機場

係要去消耗意志

認同 希望824班底唔好氣餒

一日一個活動會集中啲
而且香港人遲起身
下次再搞過

唔緊要 唔好指責 大家都吸取到教訓 以後唔好犯同一個錯就ok

直接開個post講91塞機場求共識兼宣傳啦

91機場，快文宣

推唔夠一百次你就含撚死

冇放過

我統籌能力弱 希望推到824班底再做 佢地係做得好好 只係時間上有問題

唔洗咁惡嘅

唔係失敗呀，係成件事本身就錯呀

今次件事話比我地知一日最好一場
不過唔緊要，雖然今次做法唔完美，但可接受，有改善空間

我知本身係想同時進行嘅 但admin驚影響到先籌組嘅觀塘所以先轉時間

多謝大家有去既

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

push

特別係攻機場必須人多車多

831

缺一不可

支持, 但唔建議7am
建議星期五晚或周末下晝

總會有機會 今日佢都柒左鍋

認同

831民陣遊行完呀，係都92，91又會重蹈覆轍

９２好似撞左學界暴大集會

真 所以我講話9月行動升級 而唔係831當日

話說提提你地
9月2有學界罷課集會

其實我真係好想講 類似嘅集合做得再多都係無用

唔會放過呢個春袋。
今朝我有去，下次我都會去

同意 推呀~

Respect

睇返日程表，全日和你塞
春袋必須大大力踢！

推啊！

I totally agree with you. PUSH!!!

暴大生好似會去搵段生
91好似暫時無咩活動（除左BNO平權去英使館集會？）

集會遊行真係再多都無用 求大家覺醒

錫撚爆佢個袋袋

五下訴求 缺一不可

逼到維尼出老解 都係我地贏

推到824班底見到

呢個春袋唔打爆佢 就唔會有宇宙通行證

頂咁撞左期嗎，有冇第日揀啊
如果無既話朝左暴大完左入黎

最緊要學識分輕重，唔好一意孤行

諗下點解812咁多人入去

個個都知機場係春袋，但要引爆一d野先會入去
地區活動對政府真係who fucking care
但地區活動係用黎誘發一d事

日期未firm架 我想824團隊再做過 佢地文宣做得好好

有貨運 話 高峰 星期五 晚8點

唔須要覺得失望，講真，憑一個討論平台忽發奇想既行動，由開始到宜家2個多月，一次又一次咁超乎想像咁完成，一次半次既失敗係好正常。
而家諗返呢2個月都覺得好瘋狂

失敗唔緊要，但一定要搞機場

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

Pushh

真

依家貿易戰攪cargo比較好
你估唔到係可以幾大傷害

希望抗爭唔使再講排隊

但我地唔可以再用手足嘅血黎激民憤

如果大家凍咗 淡咗麻煩諗一諗 721 811發生嘅事

Pish

手足嘅血 一滴都多

唔會放棄，全港一齊入

推推

好怕大家因為今日嘅失敗而放棄

搭車入去姐

如反包圍港台班藍絲

請記住我地方向正確 只係今日做法失誤咗

824團隊請再搞

學生罷課入機場

係全世界入

唔會放棄 定一個日子再做文宣

唔好撞時間

612 721 811

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

721

起唔到身sor

下次出

冇失敗 只係唔成功

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

你太唔了解香港人

點解812機場有咁多散水post,有班人真係出黎係為左光環而出，直接叫人散又好柒，咪吹下d假消息，俾自己好落台咁走

812咁好機會就應該要癱瘓返佢一排

要錫春袋，建議盡快準備好外國文宣先

收到

幫推 搞就快手

唔會放棄 呢個核彈係超必黎
今日和你塞個時間好差
老實講我根本攰到起唔到身

記住大家點解要行出黎 唔好放棄

我地而下超必草左好耐架啦 係時候要放大技！

罷消費 換美金 罷工罷課入機場
十月一全民掛美國旗🇺🇸

組織一下唔好同其他活動撞期

一日唔得搞多幾日，仲有一次得
孫中山都係咁咋嘛

絕不放過, 集氣再攻.

Tuiiiiii

同意

要呀呀呀

支持攬炒 直接打大佬 塞機場啦

嗰日點解散水 同811嘅事好有關係 因為本身啲人都覺得警犬做嘢 就算離譜都有底線 但811大家認清班狗係無道德 無底線 所以認定就算係機場都會大屠殺 先散水

幫你推一次，今早有出，一齊傾下點先可以錫得更有效

一直都知機場係政府個春袋，下次組織好啲啦惟有

啱

我有野想同機場手足講

要重擊上面真係得佔領

但一日搞唔掂逃走路線/留守所要物資鏈
一日都係只能玩快閃

1/9
D學生同家長最鍾意開學前一日先返
如果返唔到來，咁。。。

係 今個禮拜可能趕左啲 9月7 會好啲

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

攬炒巴呼籲26/8圍國泰城呀

快啲搞多次，已經準備好

配合埋罷工

不消費 換美金 罷工罷課入機場
十月一全民掛美國旗🇺🇸

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

過埋今日先再諗點樣安排，觀塘未完

唔好放棄
一日集中一樣人手會多啲

機場

已經PLAN緊塞機場貨運站了

PUSH

下次唔好七點開始就得。

最好的因,可成最無效的果。

機場機場機場

機場春袋 機場春袋

825荃葵青遊行

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

放心，機場一定會再去塞

吾好捉鬼

繼續錫佢春袋

打爆佢春袋

堆

屌 91入機場啦

9月1入機場呀

1

2

仲未約實日子吹大雞姐
春袋係邊，你知我知大家都知！係共識！

3

pish

9月1入呀屌

今日又有咁多手足被拉 屌

推
要有目的性

推啊

812 咪成功左囉
個日aa取消左8,9成機，仲想點
真係要為左取消95%機而留多係到6個鐘咩
呢6個鐘你點知班狗顛係上黎做咩?

支持91

up

我地係咪要聽日整返個還眼集會

搭車入去

屌 今日又流血 大家衝機場啦好麻

推推推

一定渣撚實香港嘅春袋！

唔好咁夜 籌備去貨運

agger

從長計議

打後個個星期五至日都係機場啦唔該，唔好再去18區啦，focus力量對準春袋唔好失焦啦

強烈要求取消所有18區活動，每日都搞機場直至極權或我地跪低！

go

試著說入機場條路係春袋

禁制令吖嗱

推佢lm

如果要日日夜夜塞機場阻遊客上機就係好難，可以一日塞第二日就放一條路。輪流咁做，但都係守機場，咁做又唔會得失同路人又可以對政權做成大傷害

記住著個外遊look拖喼帶passport

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

揸佢春袋！

入機場 唔洗食子彈 點諗都抵玩啦

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場